好不安！ wfh到老細同事唔記得左我

話說我公司年頭開始wfh
每個月月頭就會send定更表俾我地自己睇
大概每人番3日左右
因為我公司好多人，大概二百幾人左右，一team三十幾人
所以個更表印到密密麻麻，每隻字都好細隻
因為之前疫情嚴重，老細宣布可能有d後勤既人會暫時一直wfh為止，每team會有幾個

4月開始我就選中左做我條team成個月wfh的人
咁我就好開心啦
日日打機睇戲玩手機，間唔中聽下個電話

到5月開始，我睇睇，竟然又係我唔洗番
跟著我又繼續打機睇戲玩手機，電話都開始無乜

6月開始，又係我 開始悶
繼續wfh, 點知直情電話都冇埋，永遠都冇人揾我，公司whatsapp group仲係冇人理我，個個傾公事

7月黎啦，我做好準備，開始想番office
點知又係我，今次我有d驚，我開始驚個位都冇埋，諗過洗唔洗主動打番去話幫手
點知對馬戰鬼出左之後我就好快打消念頭

8月黎啦，11點幾公司同事係whatsapp group個個話通宵趕工好辛苦，我開始覺得今日起身有d早，諗緊J蒼老師定志玲老師果陣
開始好奇點解我個更表咁

唔睇仲好！一睇就賴野了！
原來4月我真係全個月都wfh
但5月開始，name list我個名上邊有人走左，變左vacation , 即係空白左 , 原來我一直對錯位睇左更表wfh 同vacation 原來都係用空白表示

仆街了，原來我幾個月自制左幾個月wfh，但唔知點解冇人發現
我宜家應唔應該即刻番工？
腦細唔好炒我，最多俾你屌

Bye
告你曠工，賠3個月糧
Fatfat

有出糧咪得囉

我新年到而家wfh,日日鳩做

笑到我孛力走已口左

驚西咩
唔好諗到自己咁重要

有冇糧出 有就得啦

出糧出足，7月花紅都有

有糧出就繼續唔好返 搵定返新工

你新仔？

新潮文

仲有花紅添？

做邊行

有潛力做潮文

2月中先開始番工，team leader都未見過

搵第二份工返 收兩份糧

應該可以keep 到年尾Appraisal 先浦返頭

咁唔記得你都正常

7月出bonus？
開始知你咩公司

佢哋冇加你入D小圈子WHATSAPP GROUP？咁唔奇呀

爽撚到

係咪漏左是咁的

推

咩工咁爽

無是咁的
零分

或成最後嬴家,去到60歲退休都仲出緊糧

WFH 潮文

我日日返工老細都唔理我當我透明

有無糧出？

冇是咁的

哦，碰!!!

新潮文黎

呢個人邊個黎

馬會

有糧出就得啦

無是咁的

精神

唔洗做有糧出

老闆已經見到呢篇文 準備講拜拜啦

唔驚啦我個到有個大肚婆由2月放到依家，就快放產假了

笑到我㗩㗩聲

作得幾好

有乜工會比成個月wfh咁有良心

下個月自動返工咪得
一入公司門口就大聲講 今個月终於要我返公司

咁理鳩佢咩

呢個好笑

高汁

聽日放工嚟我office解釋

以為西伯利亞人潮文

外國有例子要賠返哂

Agree

冇output有糧出

更表只會留意自己 邊會留意其他人

不如你check下呢幾個月出左糧未先

潮文？

CLS 笑到我仆街

巴打你好幽默，有冇諗過開talk show?

CLS

搵定第二份走人啦

睇到對馬果度笑左出黎

準備比公司告未

成件事諗落真係有啲不安

繼續WFH直至有人發現為止

拉

善用不推文

馬會有咩dept wfh咁耐，點解我5月零個陣要全勤

正解

外國有條友冇番幾十年工
人工照出

西班牙有兩個公務員 15 年冇返工照出糧

搵多份工
舊老細真係唔記得你=賺能死
舊老細發現你唔返工=有錢賠畀佢

樓主可以搵多份工，月月雙糧不是夢

有無新聞

高質

Joaquín García failed to show up for his job at the water board for at least six years – and possibly as many as 14

十幾年 冇幾十年

7/10

搵定新工
繼續收糧收到發現為止

係我就唔出聲

當退休長俸

Nice story

正到

對馬戰鬼廣告

癲
有神快拜
我都試過辭咗職照出左兩個月糧

睇過新聞外國有個公務員一直唔返工出住糧
冇存在感到過咗十幾年先俾人發現

笑到我gap gap聲

自制wfh

爽皮

好神奇

笑撚到

當唔知，下個月先開始番工

搵多幾份工白逗多幾份糧

終?

唔記得你咪唔記得炒你囉，最緊要記得出糧。

扮唔知

勁過長俸

咁wfh多半年先

如果樓主冇講大話
1. 馬會唔會得200人咁少
2. 但係樓主要睇更表返工
3. 可能係要返Office嘅Operation 部門
4. 仲有分AB Team
5. 同Team 五月有人走

竹至刂手戈孛力走巳口左
夭

出糧記得你咪得囉

你一返人地以為你新同事，要諗諗點講

聰明仔

諗起當年有個programmer寫咗個programme代替自己番工，出貨無任何差錯，去到年尾先有人醒起佢本人好耐無上水

哇呢個新同事幾醒目喎,d 野咁快上哂手

咁勁

vacation？係咪vacancy?

搵多份

痴撚線

lm

利伸：NGO冗員做嘢慢+廢，但好少犯事，做錯。

但吹我唔脹

你唔講可能會繼續出糧到你退休嗰日

吊 笑到我

笑到仆街

搵過第2份工啦，個個月雙糧

g遲樓豬

好假

你肯定自己有工做緊？

起咗底 唔似假膠
樓主rap

唔錯

等佢發現先出聲啦

發達大計

返乜鬼 而家送錢比你啊
聽日早啲起身 搵下工
你一個月賺兩份糧 爽啦你

我聽個版本係佢搵個印度工程師幫佢做

终你老母爛臭閪

唔信無同事發現啦

唔信d同事會唔發現啦

有冇出糧先

wfh潮文嚟㗎？

搵人作埋九月打後 就可以做經典潮文

潮文味濃

已經wfh左唔知幾多個月 仲長過政府

你而家po咗出嚟就準備搵過第二份工啦

Work From Home 第150日，公務員抱怨在家工作太悶，樓主下載鬼馬對戰應付入冬後的真正home office

5/10 唔夠搞笑

Hi Peter tam 原來係你 我哋頭先同左經理講比左post佢睇了

有冇link

iOS真係好on9
靜雞雞放d殘體入去

強帖留名

笑死
但有冇糧出先？
而家諗住返工定繼續扮唔知？

唔怪之得咁耐冇見過隔離team個同事 原來係你黎

有無人讀返出黎.....

有無出糧

党鉄？

賣屎忽保工

抵啦

有啲癲

留名 屌笑死

留名等睇結局

聽日返工見

毒到冇人記得左你

Wfh潮文好耐冇見過咁好笑

呢幾個月有冇出糧先？ 有出糧就得啦

親仲未記得你，而家拿拿林搵定份新工。

呢單野爆出黎 炒撚硬你

根本係你上司失職

vacant定vacation呀
唔同意思架喎

我個大肚婆同事放緊產假，預11月先番🙈🙈

屌我笑到噴水

樓主俾人炒左？

點會仲J緊啲咁舊嘅女優

舊文翻新？

立於不敗之地

你就好 疫情到而家都未試過wfh
OT就有份

終極人生贏家

屌你唔講都冇留意到
笑到我仆街

咁先大獲

我WFH半年,宜家成team得返一個

真正被動收入

live 左，出post 未

咁到熱門第一

請問樓豬抄邊一篇潮文?

抵死 完

但5月開始，name list我個名上邊有人走左，變左vacation , 即係空白左 , 原來我一直對錯位睇左更表wfh 同vacation 原來都係用空白表示

仆街了，原來我幾個月自制左幾個月wfh

係咪得我一個睇唔明

脷伸：閲讀理解攞E

你贏

你聽日洗唔洗番工?

wfh唔洗寫work log咩

好不安！ wfh到老細同事唔記得左我

佢睇個表 對名個時對撚左人地個格空白呀

最緊要會計記得你

記得出糧咪得

發現share條link admin整左張圖比樓豬

點可以咁多個月都睇錯架？

有糧出繼續扮吾知再搵過份啦

等炒

2月返新工 7 月出bonus, 0 分重作

屌 唔怪得睇唔明 又走左又vacation
樓主抵屌

真 今日打統 差撚啲禁錯统
係今日開始先係咁
做乜鳩

白出6年糧，罰返1年糧
淨袋5年，筍啦

有冇出足糧比你先

想俾老細屌屎忽咪出聲
駛咩放多幾個月假交換

唔錯 幾好笑

洗黑錢

你繼續唔番可以繼續出糧

但你一番工人地就會醒起你冇番幾個月架啦..

唔好番呀..

點解可以冇翻幾個月都冇人理你

無是禁的

拉

我新年到依家 真正番工得5月至7月中 有一排我完全記唔起某幾個同事個名

TLR

到底未wfh 前你係幾細contribution 先可以令所有人都唔記得左你

我記得有個新聞都係咁
樓主揾多份工好快可以買樓
出雙糧

你有無睇下有無出糧比你

樓主曲線想老細屌佢，基

舊嗰啲先正

咁就靜靜地打多幾份工啦

想提提個老闆小心小心

試吓一直唔返工睇吓仲有冇糧出

小心樓主唔覺意坐左落老細度

你下個月照返
有人問起咪話其實一直有返啊順便自嘲存在感低
反正你唔返都無人知 鳩吹都得啦

政府公司好似都係七月出Bonus?

咁理鳩佢啫
繼續由佢先啦

點解大家會覺得好笑
好羨慕

政府公司有bonus!?

咁你有無出糧吖，有咪無炒你囉

準時出糧，最好當我隱形

發神經

冇事既，有時d野唔講就冇事
你聽日都係主動返公司啦

wfh要work㗎喎 四月開始連嘢都冇assign比你做咩

我要進來了

搵新工，出兩份糧

Fat fat

新 潮文？

睇左幾次都覺得好撚好笑

咩工嚟

你條Jer咁易孛力走巳口艮旡

高汁post 笑撚死我啦

識人返office返佐成年，老細都唔記得。

戴住個口罩 好多同事都未見過樣

打工皇帝

笑撚死

搵定工啦屌

咁有無還糧

以後中學唔記得做功課，自己又係科長，諗住第二日sip返份功課落去，點知都係唔記得，一直冇咗件事，好驚比老師發現，但係又冇做，結果最後冇做都係冇事，無人發現

笑咗出聲

好想知最後點

老細 我要入嚟啦

Lm

passive income

咁都有潮文

樓主唔好搵老細
唔搵無人記得你
一搵就記起有cost可以慳
等到八月尾先搵老細啦

反正要是要雞人 你都俾人雞硬

繼續 WFH 到 退休

篇文已經瘋傳緊,你就爽

老細：知錯能改 焉知非福。
嚟啦，屌返幾嘢先

呢個好笑 即係唔返無人知
返左都唔會有人知
結論係唔好返

恭喜你揾到一份絕世好工，會唔會呢一世都wfh,但係keep住出糧

你聽日返咩更
拿拿聲對下

之後唔經唔覺咁返去咪無事

如果一直消失然後搵第二份工咁咪雙糧

因為你係老細

搵過份，你都唔記得𠹺佢

下個月先番 扮到真係咁好彩岩岩月都比你home office

有出糧就無問題

我記得佢工作內容係好 19， 填 d excel , 之後寫 d 巨集就完全代替左佢既工作內容，連登仔黎

好 troll

絕世好橋

戴眼镜又係
關聯詞自動出殘體 屌佢老母

梗係見返同一份工，請咗就繼續wfh，跟住唔洗我講啦

見你WFH 仲好過返公司咪照出糧
分分鐘老細都唔想你返公司,反正公司賺多左

WFH到退休不是夢
搵多份有埋雙糧

CLS公司

樓主你咪算好彩囉
冇比人媽 有量出又有花紅分

我以前返工都試過睇更紙唔睇名
點知有一次有個新同事入左team
我冇睇清楚個名
將個新同事嘅更期 當左係自己嘅
就自製左假期
之後老細打俾我 媽到我飛起
仲扣埋我糧添

好笑到

fatfat

咁又唔好 間中出現一兩日囉
廢事比人周到要嘔返d 糧出黎

點做到

你個po咁多人推
到時你啊頭見到醒起你會唔會好大鑊

諗起有集世界奇妙物語
係講個男主角存在感低到好似透明人咁

真定假啊

點解可以連續幾個月對錯名

佢將vacant打咗做vacation

唔知點解都覺得潮文味濃

絲打有冇執返啲腸？

請問邊個正苦部門？

屌 我公司有個top up仔 一開頭報道過之後
公司開始wfh 佢好似消失左 我輪左兩轉都見唔到佢
你同佢個case一樣
睇唔到你篇文都唔醒起呢個人

咪就係樓主

樓主今日有冇返工？？

巴打爆左機未

大肚婆不嬲大哂

靈感來自升中四了潮文?

樓豬返左工未

樓主被消失了

屌 睇咁耐終於知佢噏乜

公營機構有

你就係佢同事
快啲報比老細知啦

樓主深潛了

笑死

睇到尾二果段喺架𨋢度笑撚左出聲
啲人望撚住我
尷尬囉

醫管局

有無原po

仲有糧出 驚閪咩

求原文

你知唔知你講完最多俾你屌，我即刻睇返你係巴定絲。
有無糧出先，有就繼續唔好蒲頭咁戇尻

我重記得有人係幫老細update個excel
好似係關於股市既資料黎
用excel linkup左yahoo 每日開一開自動更新
條友無其他野做

口水多過浪花當真講呢個po

巴打 你個post 俾麻利攞左上903 同 do姐分享

係喎

假到咁都當真

係囉 現實中邊有可能咁

當潮文睇下姐, 咪好似新年派利是咁笑下囉

咩工

返咗公司比老細屌屎忽了

IT狗 remote 電腦做嘢

點知對馬戰鬼出左之後我就好快打消念頭
笑咗

下 有冇詳細😂😂

咁又一單新聞，晴報真係容易做

好似唔係潮文來的。同埋咸豐年前，當年仲未有連登。

聽日我都象徵式咁返一日工今個星期返去坐到收工

公司終於發現長期WFH嗰批係多餘嘅可以bye bye了

會計記得你，有糧出就得

中間疫情舒緩咗又唔使返?

記得有單新聞 係 唔知點樣扮有返工定唔知點
無返工兩年 照有糧出

WFH 咗3年， 新同事唔識我，direct report老闆係外國, 冇鑊氣，定期有貨交就ok

主要係俾老闆知你有做野，唔係好關wfh事

係， 除咗返過去office執一次嘢 星期一至五 工作時間全部喺屋企。
講就話冇嘢做其實真係好多嘢做 不過有時可以瞓下晏覺。
有啲日子可以完全唔使做嘢，不過有時做足15小時

老細唔係香港，其實平時office 都係遲到，帶headphone 聽podcast .

不過而家仲free，係人工可以再好啲。。。。

一季季出嘅咪七月出囉

有出糧就繼續

樓主開POST=自爆左, 記得返到去努力工作呀

每人（每月）番3日？？
咩工咁荀

有糧出喔
問下同事啦

你呢加番工就奇撚怪喇
最近都冇請人 點解無喇喇多左條新仔

樓主返左工未？

我都wfh左8個月 仲wfh緊

咩工可以WFH咁耐？

大陸反賊勉勵香港手足：小心網絡安全